牙齒問題

幫fd問 我依加門牙牙肉收縮形成左一個細黑色三角位（不顯眼）牙醫依加提議磨八條牙lah 有冇人有類以經驗？ 磨完之後有咩改變？睇緊陳x信醫生

我都係睇緊陳x 信 磨過牙隙
磨咗明顯見到有隙, 但之後一路箍就會睇到d 牙會泊返埋 條隙就會消失
btw黑三角好似冇得救